
afficher juste des entier
bien nommer les boutons (bouton_3 devrait pas être pour le chiffre 5) et les widgets (pas prendre le nom par défaut)
faire une division entière

nommer les sections (calculatrice, historique, reset de l'affichage, reset de l'historique)


bonus sauvegarder l'historique

pas de code dupliquer
